假如再有一次佔中⋯⋯

仲會唔會有人行出來呢？
有，又會有幾多呢？
但港豬們，又睇清楚個問題未呢？
所謂普選，根本解決唔到問題
再好嘅制度，係中共政權下，都只會係垃圾
要救返香港，就唯有脫離一國兩制，擺脫共產黨
獨立，是唯一出路，可以救返香港嘅出路
你，還會願意站出來嗎？

要返工，不了

今次到我霸大台唱今天我

再比多次機會中央
再比多次機會泛民

自求多褔算啦

幻想太多

假如再有一次金融海嘯

但金融海嘯幾時到？

安已不

到底懷舊佔中係d咩人

影相篤灰做良好市民

佔中 關我撚事 要返工

咪左住哂開工啦 唔洗做咩

成班垃圾搞童子軍露營咁既款
搞左路營 就當革命成功

會 好似幾好玩

佔中重撚有意義？又做鳩坐達

幾時？ 又可以買貨

學下外國 接受到打柒克勁係最低標準先佔喇

普選又如何，每日150個支那移民
最後咪又係選個奶共撚出黎

佔中時個市係升

去估中有女食

我要真普選變我要真俊華 不了 唔好為左班港豬搞到自己